公司同事不停攬我 我可以點

本人雌性 同事都係女仔
我個人本身好揀人掂 如果我覺得唔fd嘅人掂我 我會覺得好討厭 就算係行路手背唔小心掂都會陰啲陰啲咁行開啲但係如果我fd你嘅 我會主動翹住你
呢個女同事本身係好鐘意掂人果啲黎 一行埋黎就拖就翹 呢啲我都覺得還好 畢竟其實都算熟 除咗佢成日扮bb音同講野疊字之外 我都幾鐘意佢
但係佢成日會狠狠地攬住我 係狠狠咁攬俾佢攬住係完全郁唔到 最重要係好多時候都係我燥燥地果陣發生 因為其實我都算係佢前輩 有時發現佢工作上有錯嘅時候會提下佢 提多幾次就會燥 呢個時候佢就會好用力咁攬住我 同笑 係冇錯 佢笑
你地明唔明我果刻嘅心情
我又唔知爆唔爆佢好 始終大家都會日日見 但係我真係好唔舒服
有冇高人指點下

唔洗爆啦
直接同佢講唔中意比人攬

互相磨下pussy

你再扮女人我一定打撚柒到你仆街

同意•••

可唔可以示範下用咩語氣感情去表達呢件事

你可以攬住我

咁你要說服到我地fd底先

下次試下kiss佢

拎碌鳩頂下佢啦

大家嘅回覆都好有用

大家係咪都覺得冇女仔用連登

有女，不過多數係豬西大紅雞

問下佢：你做乜攬嘢？

好凍 攬住我

你攬住我好撚唔舒服🙏🏻

介紹畀我識 我幫你同佢講

你係女人：出聲屌鳩個女同事
你係男人：屌女同事

但係直接屌9佢會唔會太狠其實除咗攬我之外 其他時間都ok fd

停啦好嗎

比我攬攬ok嗎

想奶你個香閪

似熟賣熟
同佢講：我不吃這一套

你再扮女人我一定拍撚柒到你仆街

有機會即試

"你攬到我扯旗啦"

一陳經血味飄出黎。

又引gay佬入黎變 gay post

用啲力鬆開佢隻手再用半罵半講笑既語氣講：唔准笑 我認真架！ 每次佢咁你都咁做

下次試!!!

睇下邊個入咗黎~

我試過同佢講你攬到我硬哂 個拳頭 佢繼續當笑話聽

不如你先下手為強，主動出擊，攬到佢驚，攬到佢怕，攬到佢生牛皮癬為止

佢係enjoy呢件事我講緊攬 唔係牛皮癬

咪攬啦

樓豬可摸耳俾我攬下
成世仔都摸過女仔手仔
我中上樣

你再攬我一定打撚柒到你仆街

好似蘇聯有個領導人都係好鍾意咁

講咁多廢話，貼啦

噴花露水

介紹個同事俾你識

我淨係諗起水行俠

有用?

咁不如話你自己生牛皮癬會傳染，生人勿近